連登仔想趕走中資企業，定爭取雙普選

你搞中資機構，相信真係可以令佢地呢班中資機構想撤資

但五大訴求唔係要爭取雙普選咩？

無衝突 九唔搭8 不推文